4/8（日）西環遊行支援站

幫朋友share一下，各界都出一分力

🌲*西環*免費急救和物資 FREE FIRST AID & ITEMS TO HELP❤
生命樹會在今個星期日八月四號，4-8pm大約開門，供給有需要的香港人！我們有口罩，寶礦力，食物等等。地點：干諾道西 120號，一樓（推大木門入去）,如有問題請聯絡92200803!
TREE OF LIFE is opening this Sunday 4-8pm（04/08）to support our Hong Kongers! We have masks, Pocari Sweat, food & etc. Address: 120 Connaught Rd W, 1/F, any question please contact 92200803!

幫推